香港律師邊個最勁

頭先法律界遊行見到Dennis Chang，查一查，有報紙話佢全港排名第三，呢個係根據咩黎定？
好奇想問下香港律師/大律師頭十係邊位？點勁法？

Denis Chang至岩，串錯sor

首先分清楚律師同大律師

然後香港資深大律師只有106人

如果只計支那入侵前嘅御用大律師，更加只有幾十人

而當中年資最長嘅就係

李柱銘
張健利
清洪

不過呢堆人又未必一定勁，因為十一哥都喺入面